波台尚州尚武暨熱刺fans討論區

孫興民

推

又燈

哈哈

唔係話冇讀書連韓職都唔踢得咩

好似要做地鐵波板糖人？

唔係咁搞笑嘛

李青龍得小學畢業好似豁免兵役？